考古學家 你過主啦柒頭

又高登打手又開殘體字post
過主啦屌你老母

推到你見到

Block 柒佢咪算
呢啲明顯打手想搞串個場

Block柒佢都想屌下佢老母咁姐

🔪